不期待曼聯買人！蘇斯克查：滿意如今陣容

儘管很多曼聯球迷期待球隊能在這個冬窗收購補強，但現實是恐怕很難實現。曼聯臨時教練蘇斯克查親口表示，滿意球隊如今的陣容，並不期待冬窗收購。

蘇斯克查表示：「我並不期待任何人加盟。很顯然如果球會鎖定了目標，那他們一定適合這裡，那我會豎起大拇指的，但是這不僅僅是我的決定，我對現在擁有的陣容感到滿意。」

目前蘇斯克查帶隊4場比賽保持全勝，不過他本人依然比較冷靜，他稱：「我認為當你贏波時，你就會開心。後面會有很多艱苦的比賽，我們知道這點。我認為對陣紐卡素的比賽就是個很好的例子，我們沒能早早的取得入球，然後坐下來打反擊。我們必須努力爭取入球，必須做好防守。」

「中場休息時你會思考，這種比賽是瞭解球員的好機會，因為我們想要贏波，但比賽不會總是按照你預料的那樣發展。我認為那場比賽的下半場，我們的回應非常出色。」

躝啦

同班球員續完約
仲有錢買人先算啦

全隊500K